每人一個頹咗嘅時刻

一星期前約咗班朋友weekend出去食飯
結果每日都有一個friend甩底
到前一日先知大家係夾份放自己飛機
我到底做錯咗啲咩呀
明明上次出嚟大家玩得好開心

根本冇當你朋友

咪撚嘈

點解會甩你底？

又嘈

朋友ab有2日得閒食飯
朋友c兩日都唔得
我有一日得
結果朋友ab約左我唔得果日去食

老豆又飲醉酒打老母，大家又講晒粗口問候大家父母。你會好疑惑點解咁多年呢個問題都無限循環，比佢地煩到人都癲。你又好疑惑點解自己一同老母講野就會罵交。然後你發現我應該呢世都走唔出呢個生活環境，頹左。

再樂觀的人，日日都活係一個充滿負能量的家庭環境，你叫我點樣開心？我覺得自己生活正常己經好勁。

依啲真係好慘
好想自己出去住

窮呀 我都想唉

我明 你要加油呀

多謝巴打

諗起應該遺忘嘅人嘅時候

仲讀緊書個陣每年都會同班fd去一次旅行
出左黎做野之後 唔好講旅行
食飯都好難齊腳
好想好想再一次齊人去旅行

呢班frd識左幾耐先

Ok

有個話屋企人生日party 有啲淨係講好忙就算

真係㗎

I know that feel

傾左幾日無啦啦唔覆你

想搵人傾訴但發現原來無人可以講

金錢掛帥既世界 自己又無能為力 一早忘記開心既感覺

依啲情況真係希望大少少有能力可以自己生活
加油呀

過客

係咁架啦
約約下自然就甩,之後就再約,然後再甩
甩幾次之後大家覺得好耐冇見又會約得返
朋友就係咁
特別大家都有工作
好易1個唔去就冇哂mood

無辦法嘅 出咗嚟做嘢邊有咁多假喎